點解食壽司個包裝開口會係底？

如題

根據地心吸力
咁舊魚生咪會跌哂出黎囉

因為壽司係返地心吸力嘅，根據牛津第三力學

今日先知 無讀physics

得閒去圖書館惡補吓，利申：唔知咩係physics😳

嘩 屌你老母樓上2位柒到打冷震呀 仲要覺得自己好幽默

見到你我都打左冷震

你話食壽司個包裝開口會係底
我就話
真係係底

因為angel方加